有冇巴絲下個禮拜過東京睇JOJO展?

我早兩日去完，今日先翻到香港

買完哂先發現冇買到會場file
同埋今個月21號係新宿有5部pop up store
如果有巴絲黎緊會過去順手代購就好

會場file

5部Pop Up Store link:

又買辣殺= =

我諗住一月去大阪睇

好想去埋

睇下行唔行得開先

好想去
呢個廣告正到

展內容大部分都唔影得

一upload就掉轉哂

想問你地點買飛？
小弟11月尾去大阪想早啲買定

好正

要係 買飛

要VPN，放假日子一定要訂，平日多數有即場飛

開展頭幾日都要訂

係咪要日本信用卡先買到？

我用master都得

我上星期四去左，條族譜絲巾好靚，
可惜賣晒，最恐怖係第八部既folder竟然賣晒。

btw, 特別版份禮物好大份，見到日森炒到萬yen,唔捨得拆開黎睇。

8部翻左貨

5部poster我買完第二日就賣切

特別版即係？

唔怪得見到你有衫，我果日所有衫所有碼都賣晒

洗唔洗日本地址
同埋點拎？

我遲你一日 星期五先去喎
一部tee得s 三部 s,m都有
得翻呢兩件有賣

上網買完去日本lawson show code比佢print飛

推推先 希望有巴絲過去見到po

靚到

PUSH

10月會去既巴絲lm都好

想要枕頭

東京去到10月完喇
之後11月24喺大阪再開

我講緊5部pop up store

早兩個星期去完 真係好正
諗緊去唔去埋大阪睇

中間段片好震憾 好想翻loop

最理想過去既日子係22/12 抽一番賞+睇展

條片真係好正
但我最鍾意都係最尾幅畫 可惜唔比影相

我想要埋迪奧個folder咋

睇完荒木段片有冇翻轉頭睇徐倫隻手

好似話下年2月完哂會online賣

推上去

去OWSON購票，去嘆杯啊啦咖啡
再去會場欣賞老師作品，最後買ｄ紀念品

我就覺得本場刊一定要買，其他
睇自己喜好

關於會場既一件都冇買

件tee太似J頭冇買

白去

下年應該會online賣1-8 file個d
場刊同限定file

下星期會去六本木
買飛一定要去lawson買
冇得即場俾現金買飛入埸？

佢i-tike 買要開account
但我又冇日本電話number認證
點買 定我walkin 去買？

lawson收銀叫我自己㩒機
去到搜JoJo,之後揀日子張數個ｄ
亂按好彩就去到最後入名同電話
名就求其入日文字，係第一個字之後要一個空格
電話都係求其，成功就會出收據
拎收據俾收銀俾錢，完成

現埸都有，但可能賣晒撲空就唔好了

最好去埋附近benz間cafe
飲ola ola coffee同花京院凍飲
有杯墊送

係唔係求其一間law son就已經買到？

唔該曬巴打

應該係，每間都有一部好似叫loppi定lobbi買門票嘅機，當然一場去到梗係去
六本木間Owson朝聖啦

去咗

樓下間cafe 咖啡正常，朱古力軟雪糕好味
樓上墨魚汁意粉好食，甜品正常，送墊枱紙

因為我上網睇佢好似得返下星期345飛
想買定先 六本木間owson到時再去
不過真係唔該曬你 我仲啱啱勁驚買唔到

lawson網訂唯一要小心係電話 亂打得黎要記得

去到日本lawson部機要你code同電話no.
上次用日本no.產生器爭d中伏

仲有就係lawson網我上次係hmv and books做認証，呢個係support 外國人用，所以唔洗日本電話sms

btw會唔會過新宿睇5部動畫event

我今日飛其實 所以聽上面巴打教應該會walkin lawson buy
新宿會行埋 本來唔知有間店係新宿for jojo

好似係同一座商場合作

想買5部tee你幾時去

應該就下星期去 但我單丁去+冇喼
我自己都諗緊買完之後點好
睇左個post先發現好似好多正嘢

冇喼

可以過去買個hand carry上機

係上野影，銀座都有平喼（好似係）

我自己backpack咁去14日
本身就係特登想拎少啲嘢 free啲咁自己去旅行

我頭幾日就係去上野住
我都未plan好行程其實
買完機票就即刻飛 有冇咩行程推介

backpacker

仲有junp展

下星期我都單拖Jojo加jump
未睇完第7部雖然

其實只係毒撚窮遊
如果你想我幫手買會場File之類體積小嘅嘢都可以
但衫我個背包可能唔夠位 幫唔到你了

有冇興趣一齊
利申巴 非gay

Jump展
係邊

諗緊 飛都未買 唔識

六本木展覽 第2部去左之前

淨係講jojo

JUMP展唔知點解focus係石之海
（可能係jump本刊最後一部jojo)

你喺上面睇吓
可以去求其一間lawson 買/ 上網買（好似係

Jump 個個9月30號完
唔講都唔知

場刊 好似幾正

我冇去

宣傳單張黎
如果早知有6部原畫會去睇下

我去完再upload包膠

搵到JUMP展徐倫

去五部pop up store?

買到飛了 了
不過入名 電話果度真係求其到

留名葡萄

睇埋小年jump,又性趣可以睇下我
用手機影嘅劣質相

To be continued

推一推post 已經到咗

好彩有上網買飛 到咗話sold out

講左

日本好似連放兩個禮拜一
所以好full

好睇

去到好多嘢都已經sold out 又勁多人
最後逐張逐張睇行左成個半鐘
不過個展真係好值得去 一堆原稿

JUMP展都好正 不過有1/3漫畫未睇過
但係其他台柱啲原稿真心正
不過JUMP展 JOJO個part得4張細手稿 hea到

始終唔係主要

上次vol2有商品賣添

頂

jo展 tee翻貨

我有買 但買唔到post card and file

不過講起衫 呢個
brand 都有同jojo 合作 我打算買呢件

無買 唔太靚

其實講真會場tee 好一般 係貪佢個圖同埋東京個字
相反下面件DIO仲有誠意

錯過了

不要再說了 上星期去三日東京，唔記得買定飛，三日都無飛入場

諗住轉頭去,好怕即場買無飛

咩中間段片

場場爆滿咁顛？

原來Lawson買飛好易，大家想睇經過就直接去lawson買予約卷la

真架 後悔死

燭去到幾時架？

原來大阪都有 有啲想年尾去

呢d太誇張 著唔到出街

絲巾有無圖睇下

現場冇影到，係官網有圖

冬天不了

想請教下，買飛果部要唔要選時段？
因為睇tweet佢有時講 12-14，14-16完賣。

要

分時段開放

每次參觀2個鐘

噢。 即係要好小心預時間

巴打去大阪？

係呀，上次睇少年jump vol.2見到d畫勁靚，之後先睇返jojo

拎左飛好興奮
有冇巴打知highlight果句點解
要早半個鐘去到？

9點半之前唔比人入

我諗緊係咪平日唔分時段

平日都分

巴打係去到lawson先買定香港買定?

岩岩諗住lawson直接買，想下星期閒日去竟然無得click. sad

大阪個展只做星期六日同假期呀。
即轉星期六睇

有用VPN訂

tokyo平日有walk in 飛

osaka唔知

今日先有機會詳細玩部機，其實係有平日票，仲要無分time slot.
我今日買星期日票都仲有好多。

排緊等入都排左近25分鐘

我上次都係等左20分鐘

出口買又要等

我買唔使等。
不過睇返場刊大阪展應該比東京展少左1/4。連最重要可以比映相嘅12幅大畫都無。
好可惜